Zoom加密原來會send返畀中國

In end-to-end encryption, normally the key is generated and stored on your smartphone or laptop. However, Zoom will manage the keys over the company's servers, a few of which are based in China, according to Citizen Lab.
By
Michael Kan

3 Apr 2020, 8:50 p.m.
Zoom says it offers end-to-end encryption on your video conferences to help ward off spying, but don’t believe it. The San Jose-based company is not only holding on to the encryption keys, but also sending them to China in some cases, according to a watchdog group.

Zoom老闆

推

有冇咩差唔多既平台可以取代到Zoom?

諗黎諗去都係google,但 hangouts meet 又唔撚開放俾普通account

好詳盡

zoom係偷webex code

大把選擇

webex
google hangout
gotomeetings
skype
m$ team

但主流學校同公司都係用zoom

又一件共諜

Push

而家係冇得擇唔用

再推